好Q正=>捷克少九王毅, 中共無面到!!

好Q正=>捷克少九王毅, 中共無面到!!
雜總應該即時派兵打Q捷克!!